玩撚完，心情沈重，好想飛落去

隻1705，令我連結婚既錢都無埋，不能面對任何人

都未跌到0.01

輸幾多

多謝你，有幸再見

第一日玩股票？

50

之前無玩咁多，今次精神承受唔到

50萬？

飛日本?

下次玩細D囉

50 萬

套哂d錢出黎

俾媽咪麵幫你操作炒牛熊贏番哂番黎

多謝老細

對唔住我，我....

玩牛熊輸50 萬都要叫想博150 萬以上，輸都輸得抵

如果玩新股輸50 萬 ，真係唔抵

人地輸緊50蚊咋

唔緊要啦，見到你開心，我都開心能做福你，我走啦，你好好用啲錢，唔好學我

巴打睇開啲
人生唔係得錢

小財唔出 大財點會黎
當投資

頂住
錢冇左可以揾返
生命冇左就係冇左

但是生活及現實，都是錢，我由細到大都是隱形人，但現在已經生無可戀，到我之前終於識到女朋友，想結婚，但又比對方家人冷眼，原來人地真係無睇錯

希望在明天
腳踏實地再黎過
擺唔擺酒好閒
同埋平擺其實可以賺

輸過一百粒都未死，你死咩

因為你堅強，我耐弱，你可唔可以教吓我

唉

你有能力輸50粒算係人中龍啦

好奇做咩咁睇唔開

你啲貨死後打算點呀

好行

姐係個本 起碼100
驚咩？

多謝你意見，我現正腦海一片空白，無方向

渣下正股先

係我就放多排

你唔輸我點贏

我都咁諗過，但現實不放過我

拎結婚錢玩新股重要唔止蝕
賺梗㗎咩

你之前儲到五十 咁咪一樣可以儲到第二個五十

2-15
先一個人
咁快結婚呀？

老老豆豆 買埋人壽寫埋屋企人名先好

多謝你教導，但因本人不想女友家人睇死，想對方家人見到個女嫁得好好睇睇，唔想女友難做，點知命運是要值頭

點解唔坐多幾日睇下 反正都係訓身

50萬咁少，又唔係五十億
少少事就呻吟

因為我識到佢，就好幼稚要
非她不娶

我認，我無你咁強橫

請善用起底功能

假膠咩

最多咪輸一半。都冇啦

姐係仲有50＋

當你最高位買，輸一半50萬，都仲有50萬喎

lm

大賭可變李嘉城

唔好跳樓 累死人

無所謂啦，假唔假，都係我承受啫，不要太在意我這些無謂人

一個月就諗結婚
你跳啦
死假膠

止蝕然後allin 利物浦歐聯冠軍
夠你去環遊世界結婚

假到仆街啦

希望巴打係假膠
其實50萬只係佔左人生好少錢
最緊要唔係爭人錢
輸曬個本咪慢慢儲返
唔好灰心

跳樓啦

貼倉未

頂住呀，我幾年前買只1247，就好似你咁，又系冇咗幾十萬，希望在明天！在其他股票度搵返來

學識輸錢就會贏錢 巴打唔好放棄

你有錢，有質素，我多謝你

橫死掂死，淨返果啲再拎哂去炒毛記囉

冷靜之後同女朋友傾下啦
有時患難反而見真情
佢咁都唔走就記得好好地對人

50萬買到幾多杯天仁茗茶

巴打, 老土啲講句, 捱過黑暗就見到明天㗎啦! 你可能覺得依家好辛苦, 但唔好咁快畀自己 game over!!! 一日仲生存, 一日都仲有幸福嘅可能! 好好珍惜身邊嘅人同事, 包括你自己!!! 加油

起下底先啦
冇女朋友點結婚呀

垃圾

貼咗倉咪開post la

屌你老母

唔好累你女朋友
分左手先

遠離投資 人生仲有好多奇事等你發掘

我唔信有人會大手渣羅

錢銀唔好睇咁重

錢可以再搵
人生亦可以重來

樓主撐住！！

講真如果香港有，好似你這些鼓勵別人的把打絲打，香港點會咁多怨氣，不過叫人走死果啲都未必黑心，可能只想加強那種感覺，令你更堅強。無論如何，我都多謝所各位

定50k

細路唔洗你可憐，我知輸打贏要，好可恥，但我唔介要你的真說話，好過平時在你身邊的人，所謂的真說話

唔知你流定堅
不過有賭未為輸
股市輸錢正常
輸信心就無得翻身

霍金講過唔死就咩都有可能
可能佢上市係國家任務

月底升5倍 有邊個敢講無可能

咁你女朋友點算

冇結婚錢者係有女朋友啦，諗結婚者係鍾意佢啦，咁就唔好做傻事啦，加油

多謝樓主
琴日我開市4.9買跟手7.1放
應該樓主有份幫我接
唔該

冇圖

fake plastic

當你到三十多歲時
只要唔太廢
你會發現幾十萬其實好易儲

另外
如果本身冇長工
可以去民政處宣誓
以回鄉證返大陸長住為理由
拎晒啲強姦金出黎結咗婚先

anyway
出得post嘅話
真係會飛嘅機會唔太大

1. 不如當考驗你另一伴

2. 不如戒賭

3. 加油

快撚啲跳啦，係道丟人現眼

你都只係輸哂由頭黎過，大把人係欠街數，
坦白同條女講，如果佢選擇離開你，唔好怪佢。
如果佢選擇留低，請好好珍惜佢。
唔好諗住借錢追 死硬

樓主阿 樓主 如果你第1日入 就唔係輸50個 而係win50個啦 哩個遊戲就係咁樣 有得有失

你嗰50萬原本打算點用

樓主考慮吓做僱傭兵

法國仲請緊人

0.01打後仲有得玩落去

快啲分手

老老實實，我覺得你輸依50萬可以睇清好多野。
一切有為法，如夢幻泡影，如露亦如電，應作如是觀。

快d跳啦

29日前先開個post講情人節1個人..依加已經準備結婚

膠post

廢柴, 唔好害左個女仔

其實五十萬好少
要賺返真係好快

係咪真係咁小事就想死？呢個世界咁多嘢玩咁多嘢可以享受，咁就死咗去值得咩？

Sorry 我真心咗

男人老狗為條女ALL IN
傻鳩

輸錢皆因贏錢起

未賣邊有輸 一世唔賣 一世都冇輸

交易紀錄圖都無張你話輸500都得

巴打

留返條命再睇落去

Btw，如果你係new immigrants

離開呢個人世 希望無下世 唔想再做人

有五十萬輸都唔結婚

輸咗50萬即係仲有五十萬+
嚟緊all in毛記
包你資產變二百萬

假膠

親戚十年前係大學就試過咁輸，仲要多過你，比全家屌到仆街，但過幾年人地賺番，仲要做ibanker，

你仲有五十萬本

股市大把兩三倍股

幾日就包你賺突

而家開始溫書研究下邊隻股有機會升兩三倍

all in 700牛仲好啦

其實好多人唔知，要係股市贏到錢就一定要先輸到仆街，呢個係定律

祝樓豬假腸開口中 , 第日一定輸到連結婚錢都無

提議樓主 毛記上市當日
一開市allin 五十萬
睇下近排邊隻明星股全部開市升幾倍

On9 毛記呢隻垃圾都吹捧

垃圾天仁茗茶你都買，抵死啦

新股即賣賺少少離場啦，仲過夜托柒咩

預左嫁啦

你同賭錢有咩分別，哩啲接火棒